

1. Cambiar olvido de contraseņa para enviar primero link para solicitud de cambio
2. Ayudante de password para el registro y cambio de contraseņa
3. Boton de detalle para los personajes


Compromisos

1. Especificaciones de plantillas de correos
    Confirmacion de registro
    Cambio de contraseņa
    
3. Detalle de personajes 
    Historia
    Atributos
    
    
4. Atributos
    Life
    Experiencia
    Concimiento
    Energia
    
    
5. Multiidioma

    
    